［突發］瑞和街開始多人

20分鐘都冇人理
手足

手足已成condom 要人啊

瑞和要人

沙田過緊去仲嚟唔嚟得切

幫op補圖

push

咩事？

要人

要人啊

依個post唔上熱門 場運動就完啦

推

屌你老母 世清笠水咁大單野都無人講？？？？？？！！！！！！！

要人做咩先架

記者！要記者！

屌晒你地老母

89好快

恕我軟弱

屌 miss左

邊個win